64K算唔算郊區巴士傳奇？

大埔至元朗有紅小競爭
大埔至林村有25K競爭
站又多，行車時間又長，但係竟然冇俾小巴打殘
相反仲非常密車，繁時同假日更可以雙向頂閘，連非繁忙時間嘅客量都高
當之無愧嘅郊區線王

無得去海洋公園
又想玩過山車
64K係最佳選擇

就算問大埔人都好多講唔出架van 仔係邊度搭

大埔至元朗紅頂係一個傳說嚟
大埔同元朗市區嘅人好多都唔會識搭
得中間鄉黑地帶嘅知道邊到有得上落

普益街，寶鄉橋口

會唔會有啲誇張呀

之後就太和救護站

點睇94
多人到一車車港豬逼到沙甸魚咁

無咁誇張， 元朗人去又新街好易見到呢架車， 反而去上水果架係水車館就未知咁多人知

大馬路有276

點會唔知舊網吧個到幾十架係到

果頭大大話話住左兩萬人
放工時間64k係錦上路可以上唔到車
架巴士係元朗開都坐滿左一半

得放假先會
但64K幾乎每日日間都可以企人
淨係班次都屌打啦 (應該冇幾架郊區車可以表定6分鐘一班)

次次搭都係屋企樓下上車
屋企又偏避所以有人問我係邊搭好難答
自己又冇沿途留意停車站

講真問嗰個人本身都唔熟個區
我答佢乜乜街呢啲咁隔涉嘅上車位
佢都唔明啦，咁咪真接叫佢搭巴士
佢相對仲易搵

如果真嘅話我就帶住佢去
大埔墟咁細我唔介意行多幾步

勝在多路線
嘉道理 梧桐寨
再駁錦上路去河背

貴少少，大嶼山巴士都得

其實好少人搭足全程
大埔至上村同元朗至上村都有分段收費
不過唔熟的人唔知可以落車拍卡
九巴

64k 後生仔拍拖必搭嘅遊車河路線

乳豬紙有寫明
不過香港人成日on99唔理果張紙就真嘅 (其實見到其他人同站落車時有拍卡應該都醒目啦)

都唔知你坐過未
元朗 大埔要快，飛紅頂
但64k 一鋪車做幾鋪客

我真係唔知

利申：住過大埔20年

講傳說級點可以唔提53號
搭一程仲耐過去台灣

我自己就住咗差唔多30年
除非你話住廣福 或者平時從來唔會踏足大埔墟

如果唔係基本上港島九龍番嚟嘅巴士
一定經過普益街 一大堆紅van泊哂係果到 冇可能睇唔到

坐64K的技巧，尤其往大埔方向，在林村沿線，見到第一架唔好上，第二架跟住到，上左，之後仲要過埋前車。

等我扮下老屎忽，紅頂之前係放在靖遠街，英記粉麵門口。

利申廣福人

一係坐小巴 一係去上水轉巴士
無得揀先搭64k

64k好似任何一個站落車都可以去行山

中途站上唔到紅van 都係會搭64K

點會唔知64K做大埔＜＞林村＜＞上村＜＞錦上路＜＞元朗流水
紅小未搭過
276/276P轉鐵就試過
不過276P星期日黃昏頂閘

64k一個重點係錦上路》元朗
因為錦上路人去西鐵站九成坐巴士（綠van好疏）
而出元朗嘅紅van一年貴過一年

假期既 有d人轉左搭264R 可能比紅van穩定d

開嚟睇咗74個站
笑撚咗

但只限大埔出元朗呢
錦上路愈來愈多新樓
好L多人
返工時間有時一架64k都上唔晒

其實夜晚搭64K由大埔返元朗都好快

17號van好多上水人知
凌晨出入靠佢

呢類路線大部份都會大敗俾小巴，64K的確好神奇，係小巴輸

之前去海濱公園搭呢架車 耐到嘔 唔知同53比邊個耐

第一次大埔坐去錦田
係有種坐到想嘔嘅感覺
屌站站停，開車停車，又上又落

未必識睇中指呢啲咁國際化嘅動作

冇計
唔係去開林村嗰頭啲人識閪啲村邊條打邊條咩
搭小巴真係唔識叫有落

我只識搭64k村屋半日遊

94星期六日密過6分鐘一班都試過
清係咪好少去西貢行山

佢講緊星期一至五都係喎，你94平日係咪開緊6分鐘一班

以前搭76K來回，多站到傻，但64K係另一層次

撘到嘔出嚟

以前好撚多阿叔搭17去皇巴站去大陸叫雞

去過下大埔都應該識寶鄉橋啦
Exac7ly喺寶鄉橋後面

264R真係好撚快，
太和半個鐘多啲已經到Yoho，
衰在太貴同太疏

如果佢減價 同一至五都有車 就好好多

啲巴士狗唔等你拍卡就閂門
一係就班人湧上車阻鳩住晒

朝早大埔去元朗都係
通常麻布尾/白牛石就會過到前車

我係見證由單層熱狗，雙層熱狗，單層三菱，雙層冷馬的

主要25K都係廢的，以前專係出埋就劏的小巴行

細個真係搭到嘔
大埔搭去元朗
上層，過左嘉道理上到山頂
望住元朗平原既風景真係靚

十幾年前坐過一次
發誓唔撚會再坐
轉圈轉到懷疑人生

以前要塞耳仔

呢架真係會搭都頭暈

其實大西北去北區好應該多d車連接

坐上層玩電話睇書真係會暈車浪

放假d人去嘉道理好多人，過年唔駛講添啦

但係條線冇得賺

我覺得276系其實一兩條應該落粉嶺
261都延長到祥華啦

行林錦好損耗機件

94嘅6分一班係臨時加班車
64K嘅6班係編定

主要係因為行車時間太長

我個人最撚憎搭小巴
又唔柒知喺邊搭 又唔柒知要等幾耐 又唔柒知有無位
而64K算密, 唔趕時間嘅寧願搭耐少少但等一陣就有車, 計埋等車未必爭好遠
同埋其實繁忙時間先站站停先耐, 非繁忙時間試過40mins就去到朗屏
而家假日有埋264R再快勁多
唔見得小巴有絕對優勢

但大埔墟站嘅話我揀東鐵轉276/P

但53班次同客量都遠遠不及64K

其實64K主要客路係中途站上落？

元朗上水紅頂有兩條線

64K快啲
除咗過年
試過過年搭64K
大埔去元朗搭咗2個幾鐘

Yes
大埔＜＞林錦
錦上路＜＞錦上路站/元朗

夜晚11點幾試過大埔墟搭返元朗
飛得幾快